覺唔覺申請 waive信用卡手續費D人好撚低賤

用得張卡就預撚左比錢啦
仲waive黎waive去
你落樓下茶記凍飲加兩蚊又唔見你申請waive?
連一千幾百年費都唔想比
真係好撚低賤
我平時見一個笑一個

吹咩？

要比咩手續費
每年10 月3 千幾蚊果個?

無錯，所以我從來唔找卡數
俾人哋賺下罰息同Late Charges

咁你俾開幾多錢